唔好再出賣人

621晚2315, 警總前個個扮支持
短短兩小時, 閃左七八成人
冇大台好, 擴大囚徒困境陷阱, 方便各懷鬼胎操作
最緊要冇承諾都過到骨, 消費受傷義士, 騎劫二百萬人, easy執就算呀?
有腦就諗下下次應該點改善, 唔好害人.

"進化成冇領袖的運動"係好動聽
G20前,冇狗官敢為雜種添煩添亂,提供左俾大家一個安全空間試陣
G20後仲係 虎頭(散沙)尾,一定扑晒街.

推

善心打破零留言

Btw有和理非喺度我哋邊做到嘢呀

和理非唔會開槍fair你,唔會告到你坐監,怕佢地d乜?

做乜都好, 最緊要整整齊齊番黎.

啱呀全靠和理非做後盾，612單嘢先搞掂。如果唔係邊有人支持衝擊。

後盾係二百萬人同國際傳媒
衝唔衝係個人決定
重點係大家頭腦發熱前, 先諗最佳操作方法, 但求盡量可以整整齊齊番屋企.

你錯啦，612無200萬人

200萬人因為612出黎, 點解佢地唔係後盾?

唔承諾留天光的唔該2315前好走.

唔承諾留天光的唔該2315前好走.

起底有 鬼a/c 煽人去狗總.

望實 梁頌恆, 佢閃大家就好即刻走啦.